1.фунцкії допомагають нам тому що ми можемо ії викликати в любому місці коду 
2Аргументи дозволяють нам передавати зовнішні дані в середину коду де ми будимо їх використовувати
3.оператор return використовуэтся для повернення значення,якщо функція потрапляє на return вона припиняє своє виконання